諗住辭職抄股，有冇得諗？

心急人上

點抄?
抄日線圖?

個個都辭職炒股，咁邊個比錢你賺？

直接同啲FUND MAN對決

而家炒咩
有排你坐

支持啊

打一世牛工都無大作 倒不如博盡佢

唔返工點對沖？

落鑊炒？

啱呀
趁而家收市快啲辭
下午即刻入場炒

取決於你有無晴巴般的身手

該CHING咩背景

抄家？

衰野唔講

上幾個月有個連登仔試過，一個月之後無update個post

CHING 內科醫生定點

LINK

ALGO TRADING

命中率30%

過兩日就會開POST搵工

精神支持樓豬

我接受PAYPAL DONATION

唔過50％都死得

CHING吹大左

目標是月賺5萬元，3萬元作生活費，2萬元當收入

咁你不如拎老綜算啦

當20日trade day 每日賺2500 兼不容有錯
本金入場打算幾多？

咩事

我諗佢會屌動物食格

本人5年AUDIT EXP

屌動物 / 被動物屌 屎眼好痛

賣哂d1177未

港股得返2588

你地咪串我囉

提醒下姐 辭職太大風險 keep住現金流 返工儲夠幾十萬再辭職炒都未遲

一聽就知你份人冇GRIT

加油

個個都咁易賺錢，咁邊個晨早起身，掃街搬魚搬生果？

我負責掃地

幾錢本先

傻的嗎 跌市都有方法賺

全職沽空支那同廢港，有得諗

全職炒股，辛苦過返工多多聲，壓力好大

本有幾多

我有個fd同樓主一樣諗法 佢e加去左做m記

點解要抄？
咁睇唔開？

出得post問呢個係十有八九贏少少就當自已股神既散仔